有冇咩食物係畫蛇添足 加咗仲衰過唔加

唔明點解墨魚滑上面要加黑松露
根本完全唔夾 九唔搭八

雞蛋仔加雪糕

香蒜肉絲意粉上面既3色豆

師傳講過, 煮得難食唔緊要,
記住固體加魚子醬, 其他加金薄
春夏放櫻花, 秋冬落松露
大師級是也

啫喱加花奶

學到野

食魚子醬配香檳 今日破例比你兩個細既試下

馬碲荽茜

好好食喎，尤其黑加侖子味

金泊

點可以少得PIZZA 加菠蘿

雞汁

鮑汁

所有食物加三色豆

啫喱糖加椰絲

你呢度咁少叫邊個食啊？一人一罐！

比鬼佬睇到以為我唔夠錢食！

芽菜

腸粉加芝麻

屎仲好食啦？

任何食物+青豆

呢樣我覺得ok喎，當夾餅加雪糕啫

生菜魚肉碗仔翅